持 續 對 話 = 雨 革 狗 隊 記 者 會 變 奏 版, 出黎玩消耗 磨到冇人理

仲要玩 閉門 深度對話

五大訴求，缺一不可

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

係，佢地係玩緊呢樣野，可能為左捱過10 月1

OK
咁推929同101po未

對話根本就係大台
無經示威者同意就俾大眾默認係代表示威者,
根本就做leader自行決定風向

呢場運動係屬於每一個示威者, 唔好俾呢個對話大台騎劫, 浪費你地一直付出既努力

上ig fb wtsapp推左啦
上連登推有鳩用